+++
title = "Wildan Fauzy"
image = "/images/author/wildan-fauzy.jpg"
description = "Penulis Lepas"
+++

Perkenalkan nama saya Wildan Fauzy atau panggil saja idan,menulis coretan di blog ini dengan hugo, menulis catatan sehari-hari untuk mengunci ingatan, terima kasih sudah mampir jangan lupa minum air setiap hari
